公道d講句,一日無雙普選其他嗰五大訴求都係做唔到

比你有獨立調查委員會又如何
睇下鉛水沙中線長洲單野
係有調查委員會但查左d咩
我覺得依家我地唔好針對住d popo住先
呢堆condom就等美國人權法去制裁住先
首要既野就係搞左真雙普選先
廢除左嗰舊有制度
我地先可以做埋其他嗰四大訴求

禮拜日既話
寧你地叫以前既口號
我要真雙普選
都咪撚叫其他口號

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

意見及舉報：

見到隔離post講元秋就想講
佢唔係反了
而係佢都知有獨立調查委員會好多人都收貨
最重要係
佢都知嗰委員會係廢既
同監警會一樣

共黨攬炒都唔比普選你啦
發撚完夢未

128維園見

你覺得佢會比埋其他嗰4大訴求你咩?

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

你推翻到中共先會有